澳門接種疫苗倘副作用致傷殘死亡 最高賠100萬

澳門為市民接種新冠病毒疫苗。當局表示，第一批獲安排優先接種的3類人群，包括醫護、口岸等前線抗疫人員。單位遞交了名單的人員，可即時登記預約接種，最快明早9時安排接種。

其他澳門居民，在明日中午12時後可以預約，最快在本月22日起接種。第三階段會開放予留在澳門的非澳門居民，具體時間稍後公布。

當局說，已經為接受新冠疫苗接種的人士購買保險，年齡由16至65歲人士，合約有效期一年。若接種疫苗後3個月內，因不良反應引致身故或嚴重殘疾，可獲保障額為100萬澳門元，65歲以上的保障額減半。

根據澳門政府最新公布，在澳門合法逗留的非澳門居民可自費接種，每劑收費250澳門元。獲免費接種的人群，除了澳門居民，還包括3類人士，即外地僱員、在澳門就讀的非本地學生，以及在囚人士。

去澳門打了

正喎﹐我都想試﹐留返個錢俾屋企人當做心意都好

高下立見

睇住港共黎屌打...

100萬1條人命

林鄭月娥：咁新嘅疫苗 若市民接種後出事 沒有人需負上個人責任

我諗到條發達大計仲要唔洗上身

你證明到係疫苗引致先

賭咁大

澳門人>新加坡人>香港人
香港真係福地嚟，福街個福

都賭得好大下

肥宗：冇得賠㗎！

香港：後果自負

到時話你其他原因死就得啦！開價1億都得啦

香港呢？？？

做開賭場係唔同d，命都有得賭 你夠膽打 我夠膽賠

保險即係任佢噏啦

100萬咁少

冇可疑

都死L左賠黎有鳩用？

梗係有人肯保啦
間保險公司比復星國際買左80%股權
即係舔到盡， 一站式賺埋保費